都唔知點解咁多人supreme迷

依家supreme 做左神街牌 但係有d款極為誇張 好花 design又唔靚 但係又炒到幾千蚊 明明原價只係幾百先千幾蚊 質地又唔算好好 佢d底衫物料真心覺得差 個個星期都出新款 但係次次都掃清光 幾千蚊不如真係買名牌